
\section{Regulamento do curso}
\label{sec:regulamentosaa}

\begin{Large}
\begin{center}
\textbf{REGULAMENTO DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM \MakeUppercase{\imprimircurso}}
\end{center}
\end{Large}

\begin{enumerate}[label=Art. \arabic*º, align=left, leftmargin=*]
	
	\item O curso de graduação em \imprimircurso \space destina-se à formação de profissional para o exercício da Engenharia.
	
	\item O curso será ministrado em duração plena e abrange um total mínimo de 249 créditos (3.735 horas-aula), sendo o limite máximo de integralização de módulo livre (ML) estabelecido em 24 (vinte e quatro) créditos e a integralização de Estágio Supervisionado
estabelecido em 14 (catorze) créditos.

\begin{enumerate}[label=\textsection \arabic*º, align=left, leftmargin=*]

	\item As disciplinas obrigatórias perfazem um total de 201 créditos, (3.015 horas-aula), as disciplinas optativas e/ou de módulo livre um total de 48 créditos (720 horas-aula); e as atividades complementares equivalem a no máximo 8 créditos (120 horas-aula).

	\item O estágio curricular supervisionado em \imprimircurso \space, corresponde a 6\% da carga horária total do curso, distribuídos em 1 (uma) disciplina(s) de 14 créditos, perfazendo um total de 14 créditos (210 horas).

\end{enumerate}

	\item O curso incluirá as disciplinas obrigatórias (A) e optativas da área de concentração (AC) ou de domínio conexo (DC).	 

%\begin{enumerate}[label=\textsection Único:, align=left, leftmargin=*]
%
%	\item O número de créditos das disciplinas e atividades fixadas neste artigo poderá variar de um para outro período letivo, conforme o indique a experiência do ensino, e constará das respectivas Listas de Ofertas.
%
%\end{enumerate}

	\item O estudante deverá ser aprovado nas disciplinas listadas no artigo anterior como
obrigatórias, e tantas disciplinas optativas e/ou de Módulo Livre (ML) e/ou atividades
complementares, quantas sejam necessárias para integralizar o total de créditos, conforme
referido no Art. 2º.

	\item O tempo de permanência no curso será de 10 (dez) semestres no mínimo, e de 16
(dezesseis) no máximo. O número máximo de créditos cursados em um semestre letivo não
poderá ultrapassar 32 (trinta e dois) créditos e o número mínimo previsto é de 16 (dezesseis)
créditos.

\begin{enumerate}[label=\textsection Único:, align=left, leftmargin=*]
	
	\item Estes limites não serão considerados quando as disciplinas pleiteadas forem às últimas necessárias à conclusão do curso.

\end{enumerate}

	\item A coordenação didática do curso cabe ao Colegiado da Faculdade UnB Gama.

\end{enumerate}
